我曼將士用命！成功絕地反擊！晉級了！

雖然唔知下一輪會踢成點，但都好開心晉到級
蘇b i love you

下次試下補時補到100分呀 dllm